係人都知個市係泡沫

咁又點？
根本唔會比佢篤穿個泡沫

三大指數今日準備再創新高 go go go

泡你老母 印錢gogogo

咁又點，bitcoin一樣係咁，有人炒就得啦

淡友今日唔見哂

唔洗老母掛
Btw 我係大好友黎

差唔多4萬

死晒啦
邊有人仲敢做淡友

忤逆牛市者人人得而誅之

以前未發明無限印錢就真係泡沫，依家可以無限印，一個大泡沫可以包住就爆既泡沫，一個包一個，只要一路印就唔會跌。

就算外星人入侵地球，或者世界末日，只要印鈔機開住，到個server爆個刻，個市都仲可以升

就爆 咪再印
好快d錢都唔係錢黎lu

咁樣夾法 唔死都難啦

Put差諗下 對手係邊個
係印鈔機！！

泡沬爆咗又再印銀紙
根本成個經濟都痴線

有生之年都唔會停無限QE

全球放水大牛市送錢偏偏班股災傻淡死都唔要

又如何
窮係窮D唔識利用機會賺錢既窮人

真正資產大轉移

牛左成年
唔怪得貧富懸殊越嚟越犀利

比成年機會你買TSLA,ARKK,QQQ,TQQQ
當你8月有買都賺緊起碼40% above
唔買係自己笨7

Gel

就黎美元對人民幣一對一

環保post

啲大有錢佬借十億，一半攞去掃資產，一半攞去洗，食、買、玩、叫雞，你就有糧出，你出左糧儲到舊錢，就攞去買佢持有既資產，啲錢又流返入佢度，佢仲要賺凸，因為你賣左成世人既人生比佢。

所以我寧願bitcoin或類似有朝一日真係可以取代傳統貨幣，唔再依賴貨幣做結算咁先拯救到全人類。利申冇持有crypto
而家央行既印鈔機都係為有錢人服務，掌權者甚至樂見其成，咁明顯既現代版奴役制度冇人企出黎制止DKLM

其實以為國家崩潰的 Hyperinflation 係物價度，乜嘢幾十萬買隻雞蛋。而家係咪印錢印到股價 Hyperinflation。最搞笑係物價無乜 inflation ，資產價格飛升，但食飯搭車基層人工一樣價錢。

控制注碼就可以

你明伯南克個新版QE既邪惡軸心係點運作就唔會覺得奇怪
佢個QE既主要目的就係令到原本已經資源錯配得好緊要既資本市場更加錯配，絕大部分資源利用QE呢個tool分配比top 0.01%既population，令到呢部份人身家暴漲，而bottom 99.9%既人跟通脹行或者不變。咁就起到個作用係唔會boost demand，因為果0.01%super rich唔會因為更加rich而食多左，但佢地會“幫”埋果99.9%人做投資而且冇咁易人踩人拋貨，所以就算無限印錢 hyperinflation都只會出現係asset而唔係商品市場就係咁解

幾時停止依d行為

掌權者唔會比bitcoin取代傳統貨幣

你啲銀印都係泡沫

而個世界，拎住港紙都係一種投資

冇計架喎, 美國佺限QE搞到美金貶值 港元同美金掛鉤
揸現金既秒秒鐘蝕緊, 港股又唔生性 淨係升中概, D現金局住一係買磚一係走資買美股

簡單啲講句就係大部份有能力借錢既人，借完錢都係攞去買資產
有幾多個會真係借錢去消費，除左窮撚外
所以資產就係咁升值，只要資產升左值而冇大量既人套現黎消費，商品都唔會通賬得好勁

已經踩得太深withdraw唔到，以後就算疫情過左佢只可以縮QE規模或者最多暫停，但唔停得耐又必定要重啟。呢D毒品黎戒唔到，直至爆煲，但佢呢個QE領域唔係傳統印錢冇人知幾時或者爆成點，time will tell

咁樣其實大量財富被儲存係資產，但根本拎唔到出來消費。超級富豪買幾多鑽石、名畫、紅酒對佢財富差唔多零影響。咁樣經濟增長唔到係缺乏需求，可以點改善？

話時話
港樓幾時爆

最後會點
㓕亡？
Restart?

所以你會見到依家個世界既現象係：資產價格不斷上升，但經濟冇好過或仲差左
點樣改善？推翻政府，以後唔QE，但依個係冇可能既事
當唔知幾多年前某人一開始唔駛用黃金backup黎印美元，就已經打開左個潘朵拉的盒子，係冇得停
唯一既生存之道，就係加入依個遊戲，一齊買資產⋯⋯

冇錢就爆，幾時冇錢你問央行

全世界啲樓都爆果時
講緊係外星人入侵地球果陣

咪傻人民幣背後其中最主要back asset就係美金，何況你估支那唔印錢咩

核彈咩滅亡不至於，人類always restart，只是時間長短

rich get richer, poor get poorer

其實要港樓爆只有一個情況下先會，而果個情況係好簡單嫁姐：就係香港少左好多人住
係講緊起碼少兩三百萬人喺度住，咁港樓都冇得唔爆
因為你有人住就一定要樓，香港人口密度咁高，啲樓點爆？
唔爆，個樓市咪同股票一樣，因為QE而升上去

我地要點自救

最大問題美元不停跌，貨品會惡性通脹，平民一樣會死
近期唔係人民幣/黃金/歐元升值，係美元偏值左
美國係超級進口國會死得好快，全球疫情完左好大機會有滯漲

佢印咗你點知
利申：真。唔識，想學嘢

就係佢地不低印 錢不停眨值 個個見d錢平換晒美金 湧晒入黎玩美股

三大指數又準備再破頂 想像唔到個泡沫爆左會死幾多人

Btc

要有新product/資產加入市場.
但就會破呢個玩法

Bitcon?

其實會唔會玩到國家同國家之間有方式應對泡沫爆破?
例如08咁 無錯係有國家都就破產 全線下跌
但係已經任佢跌完就即刻準備復蘇
變成國家級武器咁

唔係單一product.
要不斷有好多新products. 改變曬現有資產d價值先得.
係要人既衣食住行需求都變曬. 我地呢到唔會有人諗到ga啦

其實08係美國仆街
點解港股跌得仲甘

電量做貨幣單位

前排我都講過
金錢呢個概念可能就玩完
比好多人負評

照計劇本行落去會係populism...打仗...動盪....
詳細可以睇Ray Dalio點講

search 中國 M1

雖然未必完全係真數據，但係根據公開紀錄過去一年都係加速印錢

crypto?

08 crash 印既錢，國債根本唔打算會還到
睇得越多越覺得scam

其實黃金同白銀永遠係保值，但一定要實金。
比我會留返一個比例既實金，打仗／貨幣collapse時，even走難，相信保到命。
另一方面自身技能冇人搶走到你，只要資本主義繼續，restart錢都係去返果0.01%既人度
除非有痴線佬去外星黃金星球開採到黃金送返黎

美國股市全球最強，美國死其他國家人一定驚
全世界都驚咁港女冇可能獨善其身，人踩人...
Btw, 股票同業績不嬲唔係 in sync

其實中國最後都要面對世界既free market，佢地點做假紙都係包唔到火。

靜啦唔該

政府會用印錢推遲泡沫爆破，直至國家持續運作唔到
今次印錢美元霸權會喪失，慘過打敗仗
中共已經開始用人民幣結算，如果成為主流
美國會正式收皮，國力會大幅下降.

TRUMP都曾經試再工業化，停印錢，仲算有一線生機
可惜武漢肺炎
命運的巨輪邊個改變唔到

依個世界上冇野係唔可能，只係好難囉
同埋唔知你同我有生之年見唔見到

elon musk

但唔關事嫁，有新資產加入，咪變左果啲資產價格係咁升
都係解決唔到個問題就係政府不斷印錢去俾人推高資產價格
就算第時癲到btc依類貨幣變主流，政府都總有方法增加依啲貨幣既 supply。到時同樣既野會發生，btc價會跌，但股市gogogo，因為btc唔再係資產，會變左係 currency
同埋當全世界都用btc依類貨幣既時候，又點會全世界得一隻btc，每個國家都會整既自己既btc啦，到時咪等於美金、歐羅、港元咁⋯⋯各個貨幣間既匯率會變黎變去

所以要改變現狀唔係要有咩新型資產/貨幣出現，而係真係要禁止QE。當全球唔知點解真係全面禁止QE，啲資產泡沫就真係會開始逐個逐個爆，因為啲資產再冇咁多錢去托住個價
但有咩方法去禁止全世界繼續QE?我真係唔知
就算依家啲美國人推翻左美國政府，承諾唔會再QE，難保佢30年後會反口
所以依個潘朵拉的盒子一打開真係冇咩辦法關上

原本印美元要黃金 backup都係防止依個情況發生，始終你黃金係稀有產品，你就冇得係咁印錢。但某人打破左依樣野後，就開始失控了

可以點制止 有一班中產階級係到 點制止

泡沫咪正囉，脹得快！ gogogo

我估要一種全新既經濟系統去推翻成個框架
例如真正既無現金社會

你講緊既似係政府可控制版本既stable coin 同btc有分別

點走呀咁重啲金
仲會比人打劫

人民幣結算你搞笑呀

啲私樓之後變到類似公屋咁
每個月公屋戶都要交租比佢哋

Btc再繼續發大落去，政府一定會落手控制
或自己整個虛擬貨幣
其實咩貨幣根本唔重要，只要一日有貨幣既存在，而果個貨幣既supply可以無限咁增加，今日既局面都唔會變
唯一阻止到現今既局面就係要貨幣既 supply唔可以無限咁增加

但老實咁樣諗，全世界發達國家大部份人都係有資產既人，只係多與少既分別，咁其實依大部分人如無意外都會繼續支持無限QE
而少部份冇產既人，又有一大堆諗住QE完經濟會好左，佢地會有野做，所以佢地都會支持無限QE

淨低咩人會反對無限QE?就係少數心水清既無產階級同埋部份好鍾意做淡既投資者。但佢地根本就冇權力，依個世界大部分既權力都係集中喺擁有好多資產既人上。所以停止QE暫時都係一個空想，因為最有權力果班人唔會俾佢自己啲資產貶晒值。

一公斤= 40幾萬現金
又保值又輕巧
以前d人大陸偷渡都係咁姐

但睇返歷史咁印落去個貨幣一定collapse，只係時間問題

QE 毒品令wealth gap擴大得好緊要
過去幾十年都係靠lower interest rate 去刺激經濟但問心其實刺激financial asset price 定 economy..?最後有資產既人fat fat到仆街，垃圾股都爆升

如果用Ray Dalio既model
而家就係long term debt cycle尾段個位，interest rate 接近0，然後點刺激都刺激唔到....
照一二戰劇本最後係會有動盪戰爭

無supply上限同而家無限QE係唔同概念
無supply上限對於貨幣黎講係必需 因為有上限等於無人想洗錢等於通縮
造成惡性循環 經濟會仲慘過無限QE

你知道嗎？在中國法律下， 黃金是國家資產。

雖然黃金而家仲妹妹下 甚至升幅遠落後於Bitcoin
但黃金比人類用咗幾千年，總有佢原因

好難真係大蕭條

最後科技改變晒人生活

自動駕駛, 取代人力運輸

Ai, deep learning 代替晒大部分frontline嘅sales
人力sales只集中湊高端有錢佬
Automation 取代物流業同工業
門診服都變晒ai doctor
Etc..

直至科技產業佔gdp大幅上升
然後qe令窮人愈黎愈難翻身, 只可以做最低下階層

我覺得唔係apple to apple comparison
黃金應該要同現金比較，甚至對沖返現金眨值
Btc 就真係同其他assets class一樣係QE下既bubble

政府可以點控制Bitcoin 配合一大堆decentralized platform uniswap個d 根本冇方法trace到 同埋英國而家都唔搞CNBC 選擇同usdc busd個d合作 crypto currency 係可以控制到 但btc我睇唔到可以點俾人控制

同埋Bitcoin 定位係digital gold多過digital currency 你用過Bitcoin都知佢既transaction fee極高 唔啱用黎做currency eth會似currency 多d

大家都知係bubble
但唔參與就會落後

喺連登唔會搵到答案
泡沫爆破，邊個會估到導火線

重點唔係time幾時爆，係要記住大家都玩緊音樂椅

永遠爆左先會有答案
唔會爆之前比散戶走哂
走左爆咩?

無。除非收水，但大部人吸QE毒吸到停唔到。

咁點解唔買bitcoin, 而家政府都發曬牌準備收稅, 好明顯佢地係ban 唔到bitcoin

吸毒死既原因係內部機能全部壞哂
所以唔收水就會咁

每次股災之前都大把人咁樣諗

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂
大家都享受緊熊市開始前最後既狂歡

終於見到淡友
睇淡唔好做淡

it's okay
大家一齊embrace
但點都唔會揸cash

另一方面唔join個泡沬就眼白白睇住自己啲cash貶值

tsla btc大爆炸

所以根本就係被迫參與遊戲
一係你就有錢買資產

所有學過既技術分析全部變廢
個市只會盲升 唔理外圍環境幾差 肺炎死左幾多人

我5，6月有排睇得好淡
結果完全Miss咗7月個升浪

等恒指82000, 螞蟻重上🤣🤣🤣🤣

不想努力了

想當年用黃金backup先印 世界末日左啦

到時總會有救世主出現，睇下係邊個。

依家痴線既程度係前所未見，睇連登既股票post出就知。

用黃金backup印...流動性太低
唔符合現代嘅經濟

華爾街都有移民潮，今年都唔知重有幾多個月玩

bitcoin一定會主流，因為政府都無揸bitcoin，全球絕大部分嘅人都無，只係得一開波掘果少數人揸大多數。唔會眼白白俾你財富大轉移。

但係虛擬貨幣將來一定係主流，所以中共宜家先想搞數字人民幣。鞏固翻原有貨幣地位

所以上年無投資齋靠打工收入既人會好慘

記得上年3月。
當時跌到18000點，有班人仲睇淡見12000。
好想知佢地而家係點

熱門日日有4成po都講美股

一日官方認可
其實佢可以drop返to zero㗎喎
你都講係掘過少數人揸fit
搵個有錢/中國佬
發展/炒到個更好嘅replace btc
會唔會係btc仆街嘅一日

利申：唔太識btc同埋佢背後嘅嘢

但冇人知幾時爆姐

robinhood散戶跑贏大市添

廢老黃國英俾連登散戶笑到

我覺得全球係得美國自己打開潘多拉魔盒，自己印銀紙，跟住全球迫不得已跟住印。因為美國08年係國力強遠遠拋開俄羅斯中國，而印銀紙對美國有極大好處，正如你所講可以吸乾其他國家財富。而壞處就全世界都知，就係會資產價格爆升，無產階級被剝削。

但諗深一層，又唔使去到無產階級，就算係資產階級，如果資產少，或者買錯資產資產，經過呢10幾年膨脹，一樣差距巨大。

所以中共近年都有唔少政策，唔大水漫灌，維持翻人民幣嘅價值。又搞人民幣走出去，中東石油期貨用人民幣結算，同俄羅斯用人民幣做交易。

基金同散戶比
人哋散貨好似你咁易應該收曬佢哋皮
索羅斯都係年均4成，維持30年

個問題唔淨係邊個股市既問題，港股大部分既中概科技股都係升到癲咗，係大部份人都認為/習慣咗日日要升幾廿個%先係股票，其實升得少/妹下妹下就係垃圾，個市況真係前所未有。

sorry，打漏字，bicoin一定唔會成為主流

贏唔夠一年就當自己股神

所以今舖爆煲我諗好睇過雷曼
識好多人孖住炒（學生）

而家連長揸Apple都比人笑
FAAMG妹咗幾個月都比人話垃圾無價值

好似香港啲樓咁 講左十幾年喇 下年上車盤變6百萬tim Ar個個美股日日執

Thx 有你呢句放心等佢十萬了

十唔十萬，同政府承唔承認，無關係。

而且你講得十萬，即係你最後都係想兌換成現金，而唔係揸住bitcoin，bitcoin都係拿黎賺錢，唔係貨幣

資產只會繼續上升
比核彈炸 港樓可能會爆

起碼你只係睇淡 無做淡

緊係啦
依加個個鳩篤一隻都升成倍

所以其實係玩緊音樂椅

中共嘅目的好簡單，就係趁住今次疫情，拜登上台，挑戰美國霸權地位，人民幣國際化，令多d資產商品用人民幣結算，咁就會令到人民幣資產，國內商品升值。咁美國好多年QE嘅得益，就會轉移到中國。

其實堆舊經濟無乜點大升

認同。連登仔過度神化美金霸權。QE令美金走弱，不穩定性增加，太波動會令國家擔心；相反，另一方面人仔係呢個咁動盪既時候有有形之手係度控制住，我諗好多國家會幾prefer呢種。

講真，見到美國搞成咁，真係幾令人擔心。

你岩

BTC做唔做到貨幣功能根本冇影響
佢係一種另類資產

係，我反而心痛自己父母 賺番嚟d辛苦錢，因為佢地唔識投資
而佢地銀行嘅錢 慢慢愈唔值錢

bitcoin同古董一樣，可以值一億，可以一文不值，基於人類嘅信念價值。
但一定唔會成為主流資產或者貨幣。

Btc就等如藝術品，大戶用黎洗黑錢，黑市交易，街外人就以為可以變成主貨幣

你9 up都有個譜，trump先係日日叫美國央行減息同印銀紙果個

無知一問，印銀紙有咩害處，人人有錢唔好咩？

......

Agree,樓上條友直頭有幻覺，short q 左, Donald trump 明明迫聯存局印錢, 呢個係Fact 黎，撐trump 無問題，但你講野要有番d credibility。。。。

印落你袋咩

佢地咁驚
幫佢地買投資等級債券基金？

擺明係驚份遺產縮水，又要美化成心痛佢哋

我講得唔清楚，唔係TRUMP不印錢
我意思係
美國再工業化，之後得左停印錢，美國重上正途

你知 我知 單眼佬都知

差唔多，股票唔跌人人賺錢大家開心

所以咪要UBI囉
人嘅價值唔可以再係出賣勞力同時間

如果唔放棄掛勾黃金，depression嚟嘅時候國家係乜都做唔到睇住佢冧
呢幾十年無貨幣政策嘅話經濟應該冧咗幾鑊大嘢，社會就會動盪到不堪，到時capitalism仲有無人信都係未知數
所以與其話脫勾黃金嘅打開潘朵拉盒子，不如話資本主義本身就係個盒

說服佢地買ibond已經叫成功
對股票果份戒心佢地始終擺脫唔到

其實bitcoin 都係資產

都係要下一代去接貨

唔係人人識買股票 識投資

唔投資果啲咪返工囉

我都唔知好事定壞事
我老豆深藍，然後會買香港支概股
如果買中吉利、小米呢啲咪
如果係買咩鐵塔、支那移動一樣係等仆街，仲衰過全部cash

你自己都已經講左個問題係邊

其實無限印$唔係新招...

投資有咩問題？

佢咪話問題係唔投資食得屎，幫佢講埋，個個理解能力唔同，加油

依家某程度上係炒賣 冇trust

咁唔食野都會死，條友要死都唔投資我都無計，今時今日連買股票都唔識真係工作能力好極有限，餓死街頭都係遲早既事

知又點

菠蘿包冇菠蘿咪又係咁多人買

老婆餅冇老婆

去到某個臨界點，應該會有d 國家政府會向富人徵收重稅嘗試財富再分配，但效果應該唔會好，因為全球化時代資產轉移好容易，如果要有效禁止資產轉移變相就會行共產黨果套，例如由國家發行數字貨幣黎完全追蹤每人資金流向

總之點行都唔似有圓滿方案

想問下出處起邊

津巴布韋總統都上連登

用美國compare津巴布is naive

講下基本面點解tsla, 而家只係開始

1. 盈利核爆
2. 電池技術開始成熟
3. 自動駕駛愈來愈完善
4. 價錢仲愈來愈平

tsla係電動車入面最好, 果堆乜野nio, xpev, li根本係垃圾, 抄人, 仲要唔夠tsla好, 唔夠tsla平, 弟時資金唔繼續炒, 呢三隻一定會暴挫
唔好話全部, 第時食一半汽車市場, tsla係龍頭, 做得最好果個
升十倍有乜奇

仲有, 未計其他業務

契媽話既樂觀估值, 6000都唔貴

咁咪就唔係你講既人人都賺錢囉！
只係增加貧富懸殊！
明未呀！

3傻有支那補

得啦得啦你最醒
羅斯柴爾德都係街外人

唔明, 貧富懸殊有咩問題? 物競天擇

印銀紙既最終結果係打仗
會有更多真共產黨出現

全世界都印打邊個好

打內戰同革命

有上限嘅supply又唔代表通縮嘅，paper money之前世界行咗好多年一樣無事

貴族就係資本主義嘅regulation，你有錢就要俾錢出嚟搞科學藝術，有事就要企出嚟頂，現代有錢人無咗責任就會變質

唔理係paper 定digital只係形式黎
只要佢年年都印 咁就唔會有上限
你試下政府話以後唔再印銀紙 睇下會發生咩事

BTC唔係digital currency而係digital gold，地球上面嘅黃金一樣係limited supply，除開少數有實際用途而離開circulation嘅黃金，其他都係用嚟做storage of value。

買黎玩下姐，有錢到咁乜都會買架啦

係paper money發明之前嘅貨幣有supply上限，成個經濟體系就係得咁多黃金白銀，唔會因為你經濟發展就無端端開採多咗，按照你嘅講法係咪全世界通縮咗幾千年？

呢段都好正